Теоретичні питання

1. Які способи JavaScript можна використовувати для створення та додавання нових DOM-елементів?
   document.createElement, innerHTML, insertAdjacentHTML

2. Опишіть покроково процес видалення одного елементу (умовно клас "navigation") зі сторінки.

спочатку треба знайти елемент за допомогою document.querySelector(), потім за допомогоб remove вмдаляємо

3. Які є методи для вставки DOM-елементів перед/після іншого DOM-елемента?

insertBefore()

insertAdjacentElement()

appendChild()
